留低一個男朋友對妳做過最warm既事

來回車程2.x hrs 一齊年幾後都依然多數時間堅持送我翻屋企 我知道一定好攰 有時候叫左佢幾次太遠唔洗送都會堅持其實好warm

浪費時間

所以我覺得可貴

兩個鐘可以溫份notes，睇下馬/波/財經，做partime都有100蚊。用黎送人番屋企簡直浪費人生

...有d嘢唔係咁計啊嘛 有得有失要取捨

送你番屋企得到咩姐？

二十幾歲人（假設你係）有手有腳唔識返屋企？香港有幾危險自己心照啦。叫你條仔唔好浪費人生。

.... er..因為啱啱中學畢業 呢幾個月比較空閒先會有多d時間拍拖姐...

男朋友住科大

唔係啊

你都幾撚掃興

雖然我同意
1個鐘內都合理
2個幾鐘又蝕車錢又蝕時間
Negative tradeoff

咁都叫warm
不了

成日會講完d野唔記得
例如好想食咩野好想做咩野咁
自己係講下就算
有次話好想食鵪''春''蛋燒賣
幾日後冇左件事
同佢食晏戈陣諗食乜
佢勁快話去食點心
問佢點解
佢個樣 話：唔係想食鵪''春''蛋燒賣咩
戈下甜到入心但收埋左冇同佢講

戈你老母

射落我個口到

記得有一次黎m個肚好痛好痛
個陣同男朋友出緊街，咁我去左洗手間
出到黎搵佢個陣佢拎住杯熱朱古力比我
跟住走個陣搭巴士我坐上層 佢送我上巴士
佢竟然同司機講：「司機 我女朋友唔舒服我幫佢拎個袋上去呀 你唔好開車住」
個陣覺得超warm
我愛你阿男朋友

哇好sweet呢個！

送埋翻屋企啦屌

樓主男朋友自己心甘情願送女朋友返屋企都俾你地屌 你唔俾人哋真係想見耐啲嘅

路痴係沙田迷路
佢放工係荃灣即刻過黎搵我帶我番屋企

哇放工應該已經好攰 幾好啊

你要好好珍惜比著係我我會覺得好煩 會問番佢黎m做咩出街

個時覺得自己好戇居 搞到佢咁辛苦
但佢無比說話我聽仲好緊張我
我愛你

因為我係M痛得比較誇張嘅人，每次我M痛都會去我屋企照顧我，煮嘢食比我同不停幫我換暖水袋。
利申，已分手同埋係中學年代，所以先咁多時間照顧我

單程2個幾鐘就話啫
依加係來回2個幾鐘有幾辛苦

唔可以比女朋友睇到個po

點解

男朋友住係上海，同佢long D一年左右。每次我約佢佢都會搭四個幾鐘飛機落香港陪我食Lunch 之後就飛番去訓教，因為聽日要番工。
有次我想就下佢，飛去陪佢睇戲。點知佢睇完竟然話要送我番屋企 我地一齊飛返香港，佢送埋我到屋企先再飛返去，好sweet sweet

結果呢一年我地儲夠里數飛一轉火星 邊間Airline有搞

因為乜都無做過

中山

幫我含

每次夜歸堅持送我返屋企
雖然口講唔洗
但心入面其實幾開心
好掛住佢

好得意

甩bra帶幫我整返好

好錫你

吹水吹到離晒地

屌到我硬晒

Agger

女人就係咁上下啦
仲想點

其實唔係佢肯送就warm 係佢明知道好攰好曬時間都堅持想見耐d先warm啊

幫我洗底褲

開心

有次我返完工好攰 力不從心 搞搞下軟左
我男友㩒低我話：唔緊要 今次我黎 你訓低先

平時我話一佢唔敢話二
我喊個陣佢話以後唔會俾我喊
有次佢醒左我仲訓緊 佢keep住托高隻手驚整醒我

阻住成車人，啲人心諗 開得車未

點解唔坐下層

中出
我下面好warm了

瞞住我去學車 考車 然後租左㗎車帶我去另外一個city day trip

五十肩巴打

又真係幾warm

我都做到啦

口爆之後打車輪 中出之後食鮑魚

其實好撚7

我男朋友會幫我按前列線

出現

收皮啦次次話唔洗送之後冇送一定嬲9我

個陣retake dse 放榜
我淨係考左英文 因為retaker可以8點左右上網睇結果 所以我一早就起左身睇
點知同上年個成績一樣
一諗起用左好多時間同錢就喊
跟住打比男朋友講 講講下我又扭想見佢
佢本身訓緊 都立即岀門口去我屋企再接我去佢屋企 因為一句我想見佢

射落我條J到

接你去屋企為左屌閪咋傻妹

早上無論我幾攰都會買早餐俾女朋友食 有咩事都陪佢周圍去 無論幾忙都會抽時間陪佢 最後結果俾人飛咗 佢話我因為太好

有次返鄉下拜山，
我老母行唔太到，老公二話不說咩我老母上山落山

一個男人連對自己另一半嘅屋企人都咁好，
對另一半更加唔洗多講，
所以我老公為我做嘅任何事都好Warm
(真係要講，一齊十年 晚晚瞓覺都一定拖住手仔）

冇屌閪啊屌

學到野

閪就幾時都有啦 差在果日咩
利申 佢男朋友

有次行路叉錯腳跌左入條坑 佢即刻落黎扶我 電話跌左落地都無理到

羨慕死人

冇

搭巴士幫佢含, 肯定晚晚送你返屋企

來回兩個幾鐘無乜野喎
啫係佢都係自己用一粒鐘返去啫
不過我來回半粒都唔洗都唔會送

同佢講可以唔用套
佢死都唔制
扭住計屌我
好可愛

利申 男

好心唔舒服就坐關愛座 仲坐乜撚上層 阻住成車人

嚟m就企喺到啦，仲坐
印到啲櫈又腥又臭

早一個月先有單強姦 都咪話一定安全

妳就warm,成車人俾你地阻住
無公德心

個post捉到幾個垃圾港女

幫我洗飛機杯

初中個時俾班八婆蝦
佢係好受歡迎個d男仔黎 佢出黎攬我
佢勁多fd搞鳩番堆八婆轉頭
到依家都諗唔明佢咁多人唔揀做咩揀我

拍到入U 我個人唔中意識朋友
一入U就摺毒唔玩ocamp唔join event
佢就陪我摺 得閒過黎我度陪我做assignment
次次同佢提起覺得好似曬左佢6年時間
佢就同我講：唔好咁講啦 俾我番去6年前都會咁做 我覺得自己好幸福wor

我一定會對你好好
利申 借AC

69嗰陣佢射完就到我

成日問我夠唔夠錢使
我話唔夠就塞幾百比我

原來咁叫warm
唔怪得之我咁多年都無女
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
..
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我有陣時訓唔著佢會摸住我個頭 tum我訓
咁我重未訓著 但會feel到佢間唔中會錫我額頭
然後先慢慢縮開（但通常我都未訓著）
之後我mark大眼笑佢 笑完佢又會繼續tum我訓教

同佢一齊行水霸 但原來有勁多牛我勁驚
佢就拖實我同搭住我膊頭行完成條路 勁有安全感

作為絲打都覺得on9

射入去
Warm到

兩個鐘 夠我飛轉台灣

咁屌左邊到

戈你老母臭閪

一時又話女人夜晚出街抵死
一時又話香港有幾危險

好難捉摸

Arm ar

仲好意思叫智慧女人

只係望住我一個

女人所謂既warm, sweet, 不在乎做狗同做阿四

呢個真

咁你依家有無女朋友

我記得有巴打講過
女人既快樂係建基於男人既時間/精神/金錢/健康損失
而且損失同快樂係成正比

好中

應該係佢一唔送你就發老皮

大師

睇到透哂

我話想搵某隻cd 當晚即刻幫我網上買左
唔舒服一定會出黎陪我睇醫生
唔開心一定會陪我（雖然次次都係佢激我）

咁樣就係女人口中既「付出」

以前中學個陣ex次次都會等我補個幾鐘習再一齊行返屋企個20分鐘路程
但我次次都心諗浪費時間你不如返屋企溫下書啦
最尾散咗 佢覺得好重要既野對我根本無關重要

佢肯付出 warm 既係內心, 炫耀就係ON9

最warm 咪射落個口個下，仲有咩呀

要送咪安全， 唔洗個時咪叫你小心

每個月都會寫情信比我，每日都會同我講我愛你
我有咩頭暈身㷫會即刻飛過黎睇我，仲會捉住我睇醫生，我唔肯睇會鬧我擔心我

係囉，仲好意思講，一係送佢返去，一係坐下層喇

女朋友睇完個POST話點解D人覺得麻煩=浪漫

你係咪住寶雅園？

出呢啲post通常搞到好多情侶鬧交...

男朋友係fresh grad
啱啱出糧嗰陣
佢問我應該儲起幾多錢好
咁我就話取決於你想做d咩啦
點知佢話:
「我想儲錢同你結婚呀。」
雖然係好小事
但佢嗰份承擔真係令人好warm

真理

呢個po好大陣臭西味

warm你老母 次次出街浪費人地兩個鐘
你試下幫我含撚含兩含鐘呀 我都好撚warm呀 屌你老母
就係你呢啲人撚到啲男仔成隻狗咁

中出

遲啲就會話男友：你用啲時間做啲上進啲嘅嘢得唔得呀？

有次扎醒左我郁左郁
之後佢輕輕摸左我個頭幾吓氹我訓
但起身問返先發現佢嗰陣無醒過都唔知我醒左
所以完全無記憶

完全唔夠感情基礎先會懶sweet

成班港女圍爐打飛機

佢住荃灣 我住坑口
有次我係坑口做野做到10點半
本身以為佢唔會黎接我放工
點知一行出去冇耐就見到佢個人
拎住袋pie and tart比我醫肚
先知佢原來係我附近等左我5個幾鐘
仲專登叮熱番個批先比我食
果下真係勁感動
男朋友我愛你❤️

食月經

吊我係天花板打

佢買我鍾意既嘢俾我，買俾自己就無
仲要俾零用，自己無錢自己食麵包過
同我講自己過得好好

冬天落雪，凍到震。
佢射喺我塊面到 好warm

洗唔洗呀

Sad but true

戇鳩，阻撚住人開車

成世界得你兩個人咩

屌你老母你條仔係咪on柒鳩?
黎個m有幾撚大件事
唔講以為坐輪椅要上上層叫個司機唔好開車住

你做開狗

有次病左佢知道冇講聲就趕過黎買粥比我食
佢大圍，我牛頭角

班人一定係中學/大學雞先會話sweet唔話on9

巴打們睇完呢個post
知道問題出係邊未
就係你地太上進
應該辭撚左份工做廢青mk
咁就可以日日接送做最warm既男朋友

屌你老母講到咁撚痛你仲走到上上層坐？

一言驚醒

瞓瞓下覺用張被蓋住我個頭 熱到仆街

你係愛佢 更加唔想佢浪費時間係呢d地方上面 都要為下男朋友

係我撞親頭果陣 摸摸我頭
趁我訓覺果陣錫我額頭
好鍾意係佢身邊做一個被寵的小孩啊

留名學嘢

樓主仲好意思叫自己做智慧女人

人人都有24鐘底
訓教用7個鐘
得返17個鐘
返工用左9個鐘
得返8個鐘
朝早起身刷牙洗面洗頭食早餐搭車返工我當你2個鐘
得返6個鐘
呢6個鐘要包埋食飯沖涼運動娛樂返屋企，有啲人要包埋家務，其實都唔係好夠洗。
要另外送你返屋企，然後先返自己屋企
唯有剝奪自己運動娛樂嘅時間。

你確定你係愛你男朋友？

佢要係荃灣去坑口送你番坑口既屋企再自己番荃灣🙄🙄🙄

你做野做到咁夜仲要冇同人地講唔洗等

其實有啲on 9